［檢討］點解仲有人唔識black block

其實已經有好多手足都開過post提bb有咩要注意
但眼見今日仲係有好多新手前線做唔足
唔係露耳就露紋身
最離譜見到有手足就咁街坊裝去搬雪糕筒
.
唔該大家 真係唔好嫌麻煩
試過有案例就係因為手足bb做得好
搵唔到證據證明佢做過啲咩 最後告唔入先冇事
.
齋行街買嘢食嘢嘅話理得你着成點
但落得場想做嘢嘅就要遮好啲自己
街坊裝嘅就做番街坊要做嘅嘢
報哨又好嗌口號又好
.
個人認為會出現呢個問題有兩個原因
一嚟係真係忽視咗bb嘅重要性
二嚟係落場前未諗好自己定位
.
原因一嘅 上面有講點解要bb
都係覺得冇所謂嘅 咁我祝你好運
原因二嘅
預早諗定自己落場有咩目標要達成 想做咩職位
再帶相應嘅裝備 其他多餘嘢就唔好理
當日專注做好你assign俾自己嘅task
帶定兩套衫都好重要 一套bb一套出街衫
除非情況真係好危急
唔係唔該你換咗bb先好做嘢
呢啲嘢衰咗就係衰咗
俾人影到 你分分鐘就狗搵上門or焗住要着草
手足少一個就係少一個
想留住條命嚟光復香港嘅就麻煩做番足呢嘅基本嘢

有帽風褸已經得
成班新手

Agger, reqlly need to protect yourselves well

我都知講呢啲好噆氣 但都真係仲有好多手足做唔足

P牌推唔郁 覺得有用嘅麻煩幫推

【拋磚引玉】我地仲有兩個低風險大技可以用

啱呀 一笠上身就搞掂
再着條黑褲喺入面
要做嘢就笠風褸+除面褲

欣賞多咗新手上前線 但做嘢前都要諗一諗
得個勇字係唔夠㗎

唔好再得個口罩set rb行動喇
求下你地再著密實啲啦

一定要戴黑色面巾，包臉包耳骨
戴帽+黑色風褸，認唔到自己就最安全
最好就遮埋眼，戴反光泳鏡
以下錯誤示範

保護自己 顧己及人 請black block

其實教下人邊到換衫方便重要d 但可能對家都會知埋
好多時真係唔知邊頭可以無cam又夠安全
仲有怕對鞋比人認到可以買d絕緣膠紙自己痴下野落去

推

成日有人話彩虹戰衣仲好過blackbloc
又易隱身
屌你如果個個肯blackbloc咪唔洗驚隱唔到身啦
落到場 blackbloc做野就算比狗斷正即場捉到 都有機會搜證不足
但如果街坊裝做野 比狗斷正一定好易睇cctv搜到證
所以應該全民blackbloc

亦唔好成日話咩今日本來唔應該做野/做唔到野
然後就話blackbloc左既人好顯眼乜乜柒柒
點解佢顯眼呀？係因為大家都無blackbloc呀

一句講晒
想做野做就blackbloc
着住彩虹戰衣就唔好做危險野

着住咩衫就係咩定位

但如果淨係得做野既人係blackbloc
咁成件事其實都係on99

不過真係盡量記住
如果自己街坊裝唔好亂黎啦